［親中遠美］特朗普明訪英被降格為工作訪問，不獲英女皇接見

美國總統特朗普預計明年初訪問英國。英國傳媒報道，外交人員正研究將特朗普的訪問級別，由國事訪問降級至工作訪問，行程亦可能不會會見英女王，稍後才進行最高規格的國事訪問。

報道表示，特朗普可能不會有特別行程來突顯兩國的關係，而是在訪問多國期間，順道訪問英國，以減低爭議性。

英國外交部表示，邀請特朗普國事訪問的立場沒有改變。美國駐英大使館就表示，特朗普目前沒有工作訪問的計劃。

特朗普上任後，對七個以穆斯林為主的國家，實施入境禁令，引發強烈批評，英國有大批民眾反對特朗普訪英。

啲歐洲人一般都覺得美國人又蠢又癡肥

唔係遠美 係遠離特朗普條粉餅

#1
光之練金術師

睇返當年top gear笑鳩美國佬的所有段落就知

標題黨

唔係做緊大陸隻狗咩

侵侵

Trump 符合哂以上條件

你都戇撚鳩到最後關頭英國一定企美國果邊

五毛災難警報
勿回奶西妖post

打情罵俏

咁都有得打飛機

大陸都睇唔起，歐洲各國 屌撚死的垃圾國家

國是訪問